覺唔覺得香港無論係啲咩都收左皮？

喺幾時我哋住嘅係香港，宜家只係叫「香港」嘅地方

梁游已經浪費左兩個議籍
宜家又多幾個立會泛民議被雨革控訴
若果喪失議員資格，泛民仲可以拉布咩？
到時保皇就大晒啦

今年泛民連一個「認認真真」嘅參特首選人都無
明顯睇出佢地無咗個勢力啦！
薯片有365票證明佢做左泛民代表呀？
你哋仲係到笑林鄭777有鬼用咩？
又諗點叫佢個柒頭好
跟本都唔知問題出現左啦又 溫水煮蛙咗好耐啦

係雨革我哋就算咁多人上左街又點？
可以話我哋未爭取到普選呀
中央就好似細菌咁慢慢會有坑藥性
你估若果有下次雨革佢會唔會直接收你皮
撲滅於星星之火

50年不變不變不變 宜家又變左幾多？
早排十年呢套戲都睇左啦
個個都話反省，又話講得好啱
到今日我唔提你都唔得添呀

香港堅尼係數過左咁耐都無人理
港豬癈老又多。
免費教育令我哋變左個又知識嘅羊？
教育系統又垃圾，學生自殺你仲可以話係玻璃心
一代不如一代。
你自己諗下你讀果陣香港有咁亂咁離譜咩？

最後呢篇文，我唔係想出位
我唔係屌臭你，我只想要香港人「醒悟」

我哋嘅存在唔係適應世界，
而係去改變世

睇完你篇文就會改既就唔係港豬啦
根本香港人就係怕事懦弱
睇人衝突當食花生

香港仲有連登

香港人既特色就係睇唔係香港人，無論係咩方面有幾成功都好，都得唔到自己人既支持，你話又點會唔收皮阿

sorry for off topic ，唔識up政治野

係教育嘅錯
你睇睇54運動果時啲人都唔係知個有書讀
我諗香港人只差一個醒覺

係呀 一個跳數po讚好多撚到

岩牙 Ching

香港已死國共當立

關我撚事

嗯

港豬

成個社會都係痴線
係痴線到每個人都唔覺痴線
仿佛要比個社會更痴線先生存到

唔好話對香港啦 我對呢個世界都無咩希吩
就快打仗